浸大宣布聽日停課

屌你老母中大！

Ust > EdU > BU >>>>>>>> others

中大=垃圾

屌你老母！！！！！！！！！！